星座撚麻煩入一入嚟

你哋收皮啦好嗎？星乜撚野座？你哋on9架？無腦架？咁撚大個人唔撚知自己咩性格要靠人話返俾你知啊？咁啱同隔離嗰個有幾分相似就好撚有認同感？柒少陣當幫忙啦好嗎？

你哋知唔知醜架，日日俾人鬧都唔識得反省下，仲覺得人哋係盲屌你，你乜乜柒柒都跟撚住呢啲所謂嘅標準，同on9港女語錄有乜撚野分別啊？求下你哋係擺脫呢啲on9資訊前唔撚好拍拖啊，咪害撚死你自己，同埋害撚死個男/女仔啊。屌你老母！

仲有就係，個世界好撚大架，咪撚乜鳩野都將自己放到咁撚大得唔得啊，唔係好多人想知你啲野架，你唔撚洗乜柒都拎出嚟講架柒頭。得閒做下啲有意義嘅野，進修下你自己，會比你睇埋啲on9野更容易溝到女架，講咗啲咩自己參透下。

最後引用返郎郎嘅結尾格式
脫星座染污
聖誕可出pool

開個page反星座

樓主威威

Ching ho ball

支持！

最撚憎啲人拎星座黎打飛機

屌你老母留名

講得好！

講得好
利申 星座撚